恭喜 宮城__良田 李志誠同學 你上左頭條日報同星島日報頭版

真心今晚快D坐大飛走佬